[ 又核試? ] 廣東河源市東源縣發生2.8級地震

廣東河源市東源縣發生2.8級地震
22.05.2020 23:22

廣東河源市東源縣，晚上10時許發生2.8級，震源深度10公里。

因為水庫